點樣係wtsapp msg 營造到曖昧氣氛

唔想太過火
但係想有小小om
求教學

👨‍👧

hi靚仔我想同你互射

Hi 我想同你扑嘢

又係你， 但係阿姐級得咩
呢d係大陸妹先work

幾錢？開個價

如果世界上得返你 我 仲有catgirl3個人 你會屌邊個屎眼

你m痛我就心痛

當令狐沖 想溝 寧中則 即係你老婆 點開始

我上個cycle 係washroom 面對面關心過啦

😘😘

wtsapp 好易deadair

得閒串下佢, 串完再tum返佢
同埋比佢知道你講緊的野唔係同個個都講, 只係比對方一個人知道

有無例子

就放工 可以試下

你喜歡孔子嗎

咩係阿姐級？

每句前面括住曖昧

👱🏻‍♂️👉🏻👌🏻🤰🏻

會唔會含蓄得濟
咁講我怕女方feel唔到